是日晚餐

鮮魚湯

好n耐冇食港菜同飲湯🤤

勁想飲個湯

過黎飲